［驚］車汪引致粉絲中出耳油兼懷孕？！

車汪把聲好柔好甜～淨係聽幾秒都好幸福
好聽到耳仔出油

又可愛～

樓主好有taste

懷孕你老母

光復香港
時代革命

咪話左我耳仔懷孕，你諗乜野？

I’m on your side~~~~

就生日姐。。。。洗唔洗又開po擺上檯。。。。。

G持！ HKWIZ*ONE同大家fighting!~

你唔講我都唔記得就黎8月1
Happy車汪day

我耳仔成日比車汪把聲內射

HoQ

夜晚被老細射完
日頭用噪音射返班毒撚fans

Wa第一張周周q能到

比你發現咗我夜晚射完佢添